好心地但運氣差 做壞人才耀眼

點解次次真心換返黎都係一樣
我已經有左最壞打算 唔中意就算
我會將你係我生活徹底消失

可唔可以唔好成日玩我呀

好撚折磨 可唔可以直接處決左我 好辛苦

仆街磁石
已經遇著兩個仆街

抵死 可憐人必有可恨之處 佢唔仆街點吸引到你

雞